世界盃分組賽首次名估計

A:俄羅斯 沙特 埃及 烏拉圭
B:葡萄牙 西班牙 摩洛哥 伊朗
C:法國 澳洲 秘魯 丹麥
D:阿根廷 冰島 克羅地亞 尼日利亞
E:巴西 瑞士 哥斯達黎加 塞爾維亞
F:德國 墨西哥 瑞典 韓國
G:比利時 巴拿馬 突尼斯 英格蘭
H:波蘭 塞內加爾 哥倫比亞 日本

A: 烏拉圭 俄羅斯
b： 西班牙 葡萄牙
c： 法國 丹麥
d：阿根廷 克羅地亞
e： 巴西 瑞士
f：德國 墨西哥
g： 比利時 英格蘭
h：哥倫比亞 波蘭

咁易比你估到就唔叫世界盃啦

沙拉會出唔到線 ?

埃及勁撚過俄仔啦

A:沙特 埃及
B:摩洛哥 伊朗
C:澳洲 秘魯
D:冰島 尼日利亞
E:哥斯達黎加 塞爾維亞
F:墨西哥 韓國
G:巴拿馬 突尼斯
H:塞內加爾 日本

冠軍: 養和B帶領的 超霸鷹
亞軍: 塞爾維亞
季軍: 冰島
殿軍: 日本

A:俄羅斯
B:西班牙
C:澳洲
D:阿根廷
E:巴西
F:德國
G: 英格蘭
H: 哥倫比亞

首名

A組其實我覺得埃及唔會差過俄羅斯

C組法國獨當一面 而丹麥 冰島 同澳洲實力都相當接近 同阿根廷同巴西果組一樣 克羅地亞同尼日利亞 哥斯達黎加瑞士塞爾維亞等等都差唔多實力

A:埃及 烏拉圭
B:葡萄牙 摩洛哥
C:法國 丹麥
D:冰島 克羅地亞
E:巴西 哥斯達黎加
F:德國 瑞典
G:比利時 英格蘭
H:哥倫比亞 日本

A:烏拉圭 俄羅斯
B:西班牙 葡萄牙
C:法國 丹麥
D:阿根廷 克羅地亞
E:巴西 塞爾維亞
F:德國 瑞典
G:比利時 英格蘭
H:波蘭 塞內加爾

希望日本換晒血會有進步啦